遲d係微信同貼吧講真話，會唔會被大陸話你犯電腦罪行，被港共送你上去？

係呀

唔會，依家講都死得，係過左條法先拉你姐

不誠實使用電腦拉
誠實使用電腦都拉